朱凱迪將被斬

11:34開始 何君堯暗示朱凱迪唔跟佢做就搵白衫斬死佢

隔離POST話呢個係死亡恐嚇
呢個唔係死亡恐嚇 係殺人預告呀屌

我地係咪只可以係到等朱凱迪比人斬死?
到底我地可以做啲咩

我諗住報警話:
有人係網上預告要殺人
何君堯同先係FACEBOOK開直播暗示如果朱凱迪唔跟佢個套去做就搵白衫斬死佢

諗下點救人先好冇?

隔離POST啲人仲有講有笑咁係咩事
條友係可以而家就搵人去斬朱凱迪

Push

屌 唔撚理
我報左警先 留名比黑警串

會唔會有報案編號 我點解佢會唔會聽完就算 唔做野

真係議員+律師黎？
律師會肯割未

報左警
佢話佢「相信」唔會有事發生
所以唔會做野

而家有人講到明要殺人 都可以咩都唔做
係咪要死左人先做野?

咁點先知道同確保到佢安全？

想轉移話題啫
朱真係死左實當距做啦，心諗你千祈唔好有事其他人唔好乖機斬

係咪要比人斬緊個陣報警先有人理?

你試下有個示威者話要殺何君堯

幾部警車係何君堯屋企附近巡邏再即時拉話要殺人個條友啦

元朗一定要去！！！政府就係要用黑社會震撼你地

唔出正正先係佢最想 元朗冇人去一次 之後既運動士氣大減

人多去用和理非 用黑官勾結做主題！！！！！！ 話比佢地知 我地唔驚！！！！！！！！！！！！ 之後先有得打

如果你今次唔去，都實會有人去，但人數一少就on99 成個運動收皮！

朱凱迪救個被打差佬
結果都係唔會有人保護佢
咁警察到底要黎做嘜野？

BACKUP左未

香港律師會係紅底
大律師公會一早割左

我唔信朱凱迪背後冇人撐
之前話有人攪佢攪左成幾年咪又係冇事

朱凱迪有咩冬瓜豆腐你班牛屎佬唔洗旨意有咩丁權
是你們教我和平抗爭是沒有用

警方目前為止收到一宗朱凱迪可能被殺嘅報案
因此已得知樓豬身份
電話號碼 連登帳號 住址等

不如唔好講呢啲假設性既野好冇
如果你估錯 啲人信左你 然後冇人做野
結果就係朱凱迪比何君堯派人斬死

等羅
都到佢為香港付出啦

齊上齊落

算把啦
黑警唔會做嘢
搵義士full gear 24小時保護佢啦

和理非 加自衛
宜家何君堯重要死亡恐嚇朱凱迪！？
反白色恐怖！還我免於恐懼的自由
反警黑元朗大遊行！
一齊黎一齊走 一個都不能少

咁又點?

１- 全面撤回逃犯條例
２- 撤銷暴動定性
３- 釋放被捕義士並承諾永不追究
４- 全面實行雙普選
５- 成立獨立調查委員會追究黑警責任
徹查官警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 - 721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

請問你想暗示同表達啲咩

屌佢老母 恐嚇都冇得告？

令場運動越嚟越成功咪就係救人嘅最好方法

借推

光復元朗要解決民鬥民，唔駛畀條命老黑嘅方法，就係圍18鄉委會

和理優一齊頂撚住個西鐵站比大家撤呀!!

與其咁樣不如轉守為攻
星期六入元朗 搞鳩黑社會賺錢嘅商店 全部唔使入村

跟住等黑社會牛屎佬比壓力何妖

無論真定假，事關人命，推咗先！

已經唔只恐嚇
已經係殺人預告

其實係咪應該籌錢 入稟告石鏡泉同何妖

擔心
真係痴曬線
其實根本要落案先 雖然依加差佬信唔過
集中5大訴求 1.撤回逃犯條例，永不重提 2.撤銷612暴動定性 3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究 4.全面實行雙普選 5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲) 光復香港，時代革命

我意思係就算黑警唔信呢個係預告
客觀上至少都係恐嚇掛？

當年佢參選落區 佢同我講啲官商鄉黑都想斬佢

up

推

支持巴打

黑警file都唔會開

首先,你真係信狗會做野幫泛民?然後D狗大可以等真係出事先做野,HEIDI何君妖老黑,一次過搞掂哂,你都吹佢唔漲

其實有冇上文下理 短片得幾廿秒

大家報警記得問警員編號 頭先唔記得左問

巴打 小心慎言
齊上齊落 人無事先做到世界冠軍

認自己黑社會喇
屌你老母

999同你講:驚就唔好維護香港啦

學雲海講咁做
問佢咩名先
開File No.
同佢講如果無跟進最後真係死人會講係你無做好跟進

咁都要做左先 好過冇
我都唔知我地做啲咩先有用 不如你教下我

律師恐嚇人
知法犯法

佢當選之後都有鄉黑想搞佢
但唔知點解之後冇事

有冇人覺得朱凱迪唔撚係救狗
係唔想大家係鏡頭下襲警？

係咪可以理解為朱凱迪有咩事都可以入佢數

去逼海關交代架旅遊巴點解車白衫牛屎佬？

係狗唔受理既情況下,除非你或你搵到人做到貼身保護,唔係既你最多只可以叫佢自己小心D

屌你老母，總之朱凱迪有咩事，咁多位義士有咩事
我話畀你聽

唔使咁驚住，佢應該都有經驗面對，而且佢朋友多

唔好忘記周永勤畀人嚇到唔選+喺電視上面流馬尿
佢當時嘅對手就係何君堯
一個大男人係受咩恐嚇先會嚇到咁?
而家嘅朱凱迪受同樣威脅,唔止自己被斬,隨時老婆仔女都唔安全

隔離POST咪有海關解釋左
你搵下 我啱啱先睇完

香港人自我戒嚴
康文署講明公眾設施提早閂門
警署落閘
以上3項已聲明香港政府向黑社會投降

光復元朗要解決民鬥民，唔駛畀條命老黑嘅方法，就係圍18鄉委會

香港真係「安全」

RN ?? 19 310554

全球最安全城市之一

我好似尋日都講過兵分兩路
不過中聯辦人數一定要夠

喂呢個要推，真係好明顯恐嚇
不過開個新po
何君堯對朱凱迪作出死亡恐嚇

嚇撚死我 我睇漏左個將字

之前都話私底下恐嚇
而家係公開暗示你唔聽話就派人斬你

請問你係咪想恐嚇樓主

?

先唔講黑警既仆街，
係文明社會，你睇到犯罪預告，
你可以做既只係報警&提醒下當事人。
唔通一大班人24x7咁係朱凱迪身邊咩？
冇可能吧。

btw, 叫朱凱迪去備定案仲好。

「殺人預告」

將佢既暗殺宣言唱通街 同時記得提醒朱凱迪
要吹到一個程度係 只要朱議員出街俾人撞親 都全世界入何妖數

反向思維
只要我地報案話何妖喺judy屋企比人斬
咪可以保護佢

佢而家應該求神拜佛heidi豬唔好出事 少一條頭髮佢跳落黃河都唔掂

其實何君堯本人都唔係咁安全咋喎
得罪晒全新界

push

我驚啲白衫一次過連佢啲FD都斬死哂咋

佢真係唔好行出街,
好驚佢唔安全, 全香港+黑都得罪晒

可唔可以請私人貼身保鑣?或者搵外國領事庇護?

班撚屌黑警唔會有用,佢地想佢死快d添啦

何君堯發動恐襲
仲要恐嚇殺人

報警仲有冇用？

元朗係主線

唔讚成同時快閃支聯辦
聲東擊西，係想分散對方兵力？
人少就無效
人多就揚、撤退慢

如果係想玩鳩對方 就唔好明言時間地點
甚至乎平時都帶工具在身
有得做藝術家就即興做 仲安全

但我支持有忍者小隊

Well said

今次元朗件事何妖都知自己衰咗，斷估唔會想再衰一次，可能只係為咗發洩咁講。

你想表達咩先，不如你冷靜啲先啦。
宜家啲黑警就係你講咁唔公，
但係都要報警。

何妖俾得罪既鄕黑搞得祖墳，鄕黑搞Heidi=入何妖數，報何妖仇

講左咁耐 你地發現冇人救到朱迪未 成立民間自衛隊先可以有效保護香港市民性命財產 由小區開始到18區

係 咁點樣？

告到佢仆街

屌林卓廷、譚凱邦、宜家朱凱廸，個個都有危險

同時heidi應該放料俾人
佢俾人斬就wikileaks咁漏晒啲黑材料出嚟

I MEAN 你試下換下啲角色
你就會睇到係文明社會，睇到犯罪預告
報警之後 警察應該點做

如果朱凱迪識玩一定係煲大件事
搵外國庇護etc.

示威者好多都被迫到絕境
如果佢敢駛橫手
佢以為示威者一方唔會癲得過佢？

朱凱迪選新西果陣已經經歷過

派白衫去元朗斬人算唔算駛橫手?

我好驚呀 凱迪會唔會有事

機會唔大，要買起一個人本身都風險唔細，仲要係個出名嘅議員。
前晚班白衫而家肯定搵路著草，邊有咁得閒出黎做野。
從另一方面諗，買起朱凱迪都無乜作用，幫唔到建制派d乜。
應該係何妖想攞翻個面多d，不過咁樣又可以乘機告佢恐嚇，真係自己攞黎賤。

連登仔幾時先醒覺？
到左今時今日 報警已經無用嫁喇！
明知唔理 你仲去？
D黑警可能背後笑緊我地
政府擺到明同大家玩黑暗
你報警話佢恐嚇 有咩證據可以搞到佢？
你唯一可以做 就係靠自己
已暴制暴 今時今日和理非已經無用嫁喇！
呢家球證 足總 足委係人地既
唯一可以就 就係你出盡全力去打呢場比賽
清醒啦 要比人打幾多次先會還手？

放棄議員身份？

屌 好撚擔心
我唔想訓醒 睇新聞見到朱凱迪比人斬死左

報警無撚用
send俾傳媒、泛民議員

佢咁樣講完 朱凱迪有咩三長兩短 佢自己比人斬甩隻手都唔好怪人

等陣先，何妖一向都鍾意亂吠
等多啲證據先可以知咩事
同埋我相信朱凱迪唔係第一次面對呢種恐嚇
如果係真嘅佢會向公眾講

你係咪覺得自己好搞笑?

完全封鎖「和理非優港人」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定

佢惡到可以斬死一個議員 咁佢就可以惡到斬死曬所有建制以外既議員 反對派媒體老闆
警黑最終必殺技

何妖癲左 可以入青山

唱開佢先，個個人都知佢就唔敢亂黎
send俾傳媒、泛民議員

屌 到底可以做啲咩
報警冇撚用其實都預撚左
根本就同一伙人黎

我唔想訓醒見到朱凱迪既死訊呀

報警之前 SEND左蘋果

見到標題嚇到我係張床到彈起
屌你標題黨
要做你就做啦，兄弟爬山，做完再開post啦

朱HEIDI可唔可以抽D時間做下GYM
佢仲瘦弱過果時金鐘連登仔
睇片佢比何妖大大力拍膊頭
FEEL到佢都幾痛

佢唔會
佢可能係一個有心人，但係無乜政治才華
不過佢喺八鄉咁多年，之前又大講橫洲都無事，會唔會都有少少地區connection保護定係佢手上有揸拿

仲有佢之前做落個堆犯法野 到而家都冇人追究過
你同我講佢殺人冇後果我都信

停止製造恐慌啦好無？

啱 爭取更多人支持
不分化 不割蓆 爭取更多同路人
壤人已無路可走 先出黑社會亂打人
我哋要理直氣壯入元朗 不需要武鬥 更唔好搞人祠堂
主題係反警黑
其實黑警同林鄭已玩完
但最緊要係夠人多 已快到達黎明
香港人堅持下去 一齊加油

靠嚇，佢以為自己係攬炒，轉移視線，我係朱凱迪就727行去差館報案，大家睇住發生咩事

只要你諗下佢後面到底係咩組織 可以比佢咁樣橫行

留返俾你自己啦on9妖

如果heidi比人斬
件事真係一發不可收拾
再升級唔在講
啲牛屎佬係咪忘記丁權係港英違物
政府都會乘機做尻你地清走圍頭佬

我懷疑佢根本唔係律師會會員

judy be safe

唔會 會cut你線

咁就唯有求班鄉黑留下手,HEIDI CHU只要流少少血都夠何妖揹

你講咩呀弱智仔
標咩題黨 個標題同內容有咩不符

眼殘定腦殘

籌旗G4比佢有冇得諗

報警，有冇人方便報？

so?
大家都知。
但俾人恐嚇，係得報警備案嫁姐。
唔通你想反恐嚇？定直接打過去？
再唔係咪真係貼身保護（有能力的話）

btw, 我覺得冇事。

佢只係想轉換視線
文宣 長輩圖
要大力講河妖出賣白衫叔父

屌你老母弱智仔
第時有人要斬你 你唔好出聲唔好製造恐慌呀

體下點啦，可能好多建制中人都會咁諗，但前晚單野，已經見到佢地內部溝通同執行力極度差。

做咗電子報案，最好再有多啲人報

Keyboard fighter先好報，唔好俾露自己底俾黑警。

連登仔係連登9up下都俾人拉喎

之前可能係ON9
但而家保守啲我唔覺得有咩問題
元朗恐襲發生之前
有邊個諗到FACEBOOK上邊一個咁ON9既POST講既野會成真
而家講既仲要係同一班人
根本係好大機會發生

接線生：驚呀？還手囉！

咪話已經打左電話報警

死何妖
我地點都要保護朱生呀 佢為香港人做左好多好事
唔可以讓佢死喺黑社會刀下...（touchwood)

光復香港 時代革命

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

公然出殺人預告
祝你早日落去同你老豆老母團聚

何妖咩背景?你訓撚醒未?

Show Blocked User - 把幸福作賭注

如果聽日朱凱迪被人打, 邊個最大嫌疑?

何妖係好黑人憎，但段live淨係cut最後呢段，冇前文後理，咁只會製造好多不必要恐慌比大家，我專登去聽哂成個live，佢似嬲到short左，係到扮神父叫朱凱迪悔改，交人，向佢老豆老母道歉，之後一齊咪搞咁多野幫香港重回正軌，否則香港會繼續亂，叫佢自己揀。

其實我唔鍾意標籤人 但波台既人真係...

完全封鎖「把幸福作賭注」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

你啱

巴打 真係會俾人拉嫁 唔好咁做
拉不誠實使用電腦 不過高調拉人 低調放人
不過如果俾班狗放左cp入去真係會仆街

你係先好講

人地有白衫軍架大佬 我地有咩呀鍵盤呀?

我唔知你真心定假膠，祝你好運

巴打 我建議你真係搵admin del post
俾狗見到玩完

不安 留名

就係我地得鍵盤都會俾人拉
佔中個陣拉左好多人
白衫軍就講晒出口都冇事
因為球證都係佢地既人

認真想知圍村有無勢力係撐朱凱廸

照理講佢又瘦又唔打得

係八鄉住 又反鄉黑 應該比人熔左十世

我哋要保護同路人、無辜市民！

其實而家香港係咪佢最大 有白衫軍真係想點就點

1：義正？義係邊度？
2：嚴詞？詞嚴啊，文盲？
文盲都做到律師同議員

Agree

又有新片

OK 下次會

保住佢，唔係佢就會變下一個鄭大班

要救朱凱迪，為有斬妖除魔

保護朱凱迪，

去香港大律師公會report inappropriate behavior 啦

請善用起底功能

玩膠玩到惹事上身都唔好啦

唔好忘記一戰就係因為一個政要人物被刺殺而引起

何妖揹得起嗎？

依家仲報警？仲相信呢個政府？成個制度已經崩潰啦！

要搵的話就搵民團/自衛隊救命啦。

2014年明報前總編輯劉進圖當街被人行刑癈雙腳

2019年？？？

香港進入西西里教父時代？

搵外國傳媒介入已經得

上期都未比 點幫你做嘢

其實哩個時間
朱凱迪應該搵定傳媒去警署報定案有人恐嚇
佢生命受到威脅
再開個記者會

借位一用！
元朗遊行 必須正名為反黑大遊行

有巴打分析左條片

我都覺得佢係認真

詳情

請上何妖fb留一留言

佢唔做野 到時朱凱迪比人斬死左 就可以清算多個黑警
利申 : 頭先報警錄左音 佢好清楚咁話 佢唔會做野

我都想佢咁做
真係要收何妖皮

Judy 唔好有事

上朱凱迪fb留言？

何妖真係痴撚咗線
朱凱迪有咩事就證明佢勾結黑社會
EQ低到咁 點撚樣做律師

1. 我係想朱議員得到保護，而唔係俾人斬親呢個end。
2. 利用呢樣嘢訓練民團，將來民團/自衛隊要取代黑警功能，保護要人係其中一個工作。

巴打 你今年幾歲 連迪迪尼都未聽過？

你好危險

仲有，向黑警發出無言的警告：唔好以為你哋係必需品，香港人有辦法取代失去功效的黑警。政府也如是。

我諗住報多次警
有冇巴打記得 警察因視而不見而導致市民受傷 個條罪叫咩名

何君妖！本人此生與你誓不兩立！我屌你老母呀！

你話佢將有危險就話姐
將被斬咁精確都唔係標題黨？

咁你不如話佢將被虐死，將被槍殺

何妖咁on9開live講就ok啦，其實最好就朱海迪出嚟回應，直接話何君堯依家對佢作出殺人恐嚇，要求警方派人廿四小時保護，假如佢有任何不測即代表係何君堯做嘅+警方再次漠視議員安危，全盤入佢地數。

朱凱迪fb

何妖fb

完全唔覺

咪試下囉，佢個仔啲資料通哂天嘅

今晚網上睇在好多關於何君妖山墳 post
去到而家環景
試試代入何妖思維去諗: 丁蠏 mode
如果佢有份去策劃呢單野
而家好多頭目被人影到相,著草,被補....
什至有錄音流出因為佢被影到當晚係現在而唔比錢,
部份社團無錢收又要上身.網上錄音有社團要搞佢祖墳( 未 fact check ).
今日比人搞祖墳,佢表現過於冷靜
比起平時一講廢青,愛國論就上晒頭, 上次立會外仆咪都要屌鳩謝偉進
佢知邊個做....(黑社會)
祖墳被搞網上陽晒
警佢一定要報 ( 要跟戲軌走 )
但佢唔可以講邊個做
但都要搵一個轉移視線嘅方向
等外界唔會認為佢同黑社會有關
今日中午就同 Judy上 RTHK 辦論
之後就被搞祖墳
今晚仲特登拍片去胸Judy要佢交人
( 如果我係未收到錢黑社會睇到, "何"仲未爆響口 )
劇情去到呢度一定要順住去
佢網上條片 "生路" 死路"論
呢個時候一定要身邊人吹風出去 : 出暗花搞 Judy
如果呢個時候 Judy 出事, 何妖一定會上身
就算佢傻到真係搵人斬佢,佢都知佢自己將會成為最大嫌疑
(早上辦論拍台走人,被搞山墳,晚上拍片胸 Judy)
而家我係何妖嘅話,應該會煩緊點去拆黑社會果邊
呢一刻唔淨係錢可以了事, 好多頭目都要著草或怕被牽連
(以何妖嘅性格.呢一刻仲想去諗方法去兜)
周圍去搵佢生態鏈上級求助,講盡大話,欺下瞞上過
但求過到呢一關

做香港人應該做嘅嘢 三毛五毛返大陸啦

眾籌請私人保鏢/南亞 得唔得

公職人員行為不當？

點解會知連登悵號？

有無機會其實唔係恐嚇朱本人
而係恐嚇朱身邊既人會出事？

睇標題都驚，警犬要派人保護啦

咩料呀屌
報左3次警 點我上網 而家又報唔到

點撚樣呀屌你老母 你夠薑搞樓主 你同黑警一樣與香港人為敵

食撚屎啦死何妖 快撚啲仆街死

見到呢個po 我完全無諗過報警 正唔正常
都100%肯定班警唔會做野 靠唔住

光復香港！時代革命！

7.27 元朗反警黑
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

朱凱迪當選時，被已恐嚇過一次。當時係受警察保護…
今次何妖搞事失敗，甚至導致民意轉向
大陸好明顯唔收貨，甚至大怒！
所以先夾硬出呢招…
以為恐嚇朱凱迪就制止到人上街
可惜今次真係無大台

不過，聽到以下呢兩段野，雖然未知真假，亦無法 Fact Check
但我會覺得何妖可能會比人斬先

喂 用下腦啦，樓主報案 樓主開Po
咁班狗咪知報案人係樓主個ac囉 咁都要教咩

比人斬之後大半個鐘到場

屌你老母 你敢搞議員
一撚定有人會搞鳩你全家人

可唔可以告佢恐嚇?
或者推俾外國記者 報道議員執葉律師恐嚇
係中聯辦手段
朱迪有咩事就射落中聯辦到

7.27 元朗反警黑
要人多繼續行/
唔搞祠堂 避免引起和理非割蓆

針對5大訢求
7.21 追究上環黑警濫暴
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

痴撚線

Send 俾盧葦聰，網上搵到佢contact
cc 埋俾傳媒
講埋報警唔跟進

文宣組整張圖出黎，話朱凱廸被何君堯謀殺之類，每人印幾十張周街貼

成立民警隊保護朱凱迪

備案都唔得?

吓, 班保皇狗尋日仲撐緊隻何妖架喎

雖然喺左膠 但齊上齊落

朱凱迪唔能夠有事

我地報警用處唔大
朱凱迪最好搵埋其他泛民 開過記招話自己覺得人身安全受到危險 報埋案
之後附近手足再多留意

但係點都要報, 留個record, 等有 真.獨立調查 嘅時候佢地無藉口

請唔好懶

推呀

咁就係暗示要斬死朱凱迪?
何狗不嬲都係咁兇人啦.

義士打頭都無人理啦
垃圾會議員點理

做乜要針對朱凱迪？

朱凱迪少條頭髮都入何妖數

屌你老母，呢啲咁嘅仆街人渣
竟然可以喺嶺南度做校董
簡直係嶺南之恥

依家香港係咪玩回到七幾年
已經係無政府狀態
黑社會打橫行，話劈友都冇撚人嚟嘅
班警察做乜撚嘢㗎？
依家擺到明恐嚇人
班差佬都唔做嘢嘅
咁如果班警察唔撚做野，
咁我係咪可以唔撚洗交差餉呀？

錄音

劉細良講中

先下手為強，快刀斬君堯

唔好畀佢相信, 逼佢開file先, 記低埋邊個負責, 後續有咩事佢就要承擔

。

點解咩事都怪落朱西到
明明佢係大左膠

pish

揾人做保標啦

祭旗

因為中共比佢份劇本 朱凱迪係呀頭

報驚，告佢恐嚇

恐嚇好似要當事人自己報先得, 因為要視乎對方言詞有幾具體去恐嚇, 同令當事人有咩感受
去提議Heidi報案喇, 警方受理但最後都出事又一證明警方失責, 警方唔受理就擺明偏私(何妖具體提出咗搵咩人代理、用咩方式傷害Heidi, 唔係咒罵咁簡單就解釋到), 就算受理而最後都冇事, 都叫買咗個保險, 冇得輸

以前理撚得佢
而家佢有白衫軍呀

小心啊

因為中共比佢個份劇本係咁寫 可能佢都唔知點解要咁做

佢起身未
快啲上佢FB炸佢

要視乎Heidi自己感受, 但何妖講到明搵白衫用斬嘅方式令Heidi致死, 應該足夠具體, Heidi肯企出嚟表示因呢番言論感到人身安全備受威脅就得

利申: 非法律撚, 但之前咁啱睇過恐嚇相關嘅條文

佢要我親身去全香港最危險既地方-警署 先備得案

入左去都唔知有冇命出番黎

依家趁住 何君堯 仲係全香港人眼中既過街老鼠
佢公然再喺網上發布 恐嚇訊息

市民應該要高調去報黑警 , 起碼打定個底 , 萬一朱議員出咩事
黑警都唔可以再話咩 「收唔到情報」

議員都夠膽斬，香港即刻真暴動

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

嘩屌
佢最尾個吓陰笑 睇到好心寒
又想做埋啲陰質嘢
有無諗過heidi 未有事之前 佢自己死先？

狗急跳牆，呢條友咩都做得出。

你（朱凱廸）面前有一條生路，另一條係不生路，你要選擇去邊條路，你早啲決定。
何妖恐嚇殺人！

推 po 試著說 726 機場集會 727 元朗反黑

由朱凱迪自己報驚，係最好

連登仔就係心理學家 就人諗咩都知

癲撚咗咩依條仆街

攻你條毛
你地字頭你搞9佢, 就斬你十碌八碌喂狗
咁佢地就真真正正 保衛家園啦,
唔好中伏啦屌你

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

726 727 728 84 行動整合

告石鏡全「煽惑暴動罪」

［727元朗］我係勇武，我有野想講

義士宣言：不排除成立臨時立法會

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

721 開槍時間與影片整理

痴線，公開恐嚇人

cls

成立民防隊保護heidi

和理非都斬

屌你老母 咁大頭既
差啲隔夜飯都嘔埋出嚟
Btw 咩叫不生路 要恐嚇就大膽啲啦
死路就死路啦

佢有比人選擇生路定不生路
我地選擇生路 咪乜事都冇
難得佢邀請我地上去道歉
唔幾千幾萬人上去佢墳頭 點對得住佢祖先
比埋位你sir this way
你都唔反利用

有人搞朱凱迪一條頭毛
何妖就間接認白衫721係佢搞出黎

痴撚線
香港真係無法無天？

好擔心 Heidi自己報咗警未

咪推呀 何妖就痴線架喇

啱，最好大家開幾個file, 留曬底，到時有咩事可以證明警察知而不辦

同埋點解何妖特別針Heidi

鳩吠嘅狗唔會咬人呢點係冷氣軍師永世都唔會明，以為自己有咩高見po晒成個行動上嚟乜乜柒柒，仲要內容都成個中二傻鳩咁又武士又忍者，你以為打機咁兒戲？

同一選區？

咁明顯佢都敢做 除非癲左
你唔洗擔心

佢都幾醒
生路同不生路
係唔講死路
「我冇話要佢死啵」

出律師信告軍妖恐嚇

咁咪星期日發夢去佢地祠堂連儂下

冇用，我哋要向律師會投訴有執業律師公然發表恐嚇言論，知法犯法

警察又唔撚做野

何妖既然咁講,班奶共閪又同何妖走返埋一齊,咁即係佢地全部有份策劃元朗恐襲

FINE,推俾全世界睇,呢班奶共閪全部係恐怖份子,等歐美國家限制他們入境

CAP低圖,CAP低片,傳去美國領事館

你真係傻咗？
而家全香港字頭就算出埋槍都無機會打得贏
何況牛屎？

星期日晚已經有細谷講緊火攻 你當黑社會消防員？

光復良田村

朱凱迪話唔準互相毆鬥，要比人斬咗刀，幫佢自衛先可以救到佢

Heidi係膠，都唔駛斬死人呀嘛

到時就唔止你老豆老母滑倒 良景村同你老婆d補習社都會滑倒

你拉埋其他人搞鳩字頭D商店, 人地未點你相囉
就算你地 FULL GEAR 人地都出手啦, 又搞到大混亂
當時唔出手你都可能比人跟, 更加痳煩
你就真係傻左啦, 唔好下下勇解決問題啦, 勇解決到就一早解決所有問題啦

死左都唔會理你

痴撚左線

就係中共主使佢殺眼中釘！

屌呀！又話黑衫係朱凱廸；白衫係何君堯既？

我好撚柒驚呀

你驚就收皮 我612開始已經預咗為香港死
你想阻止就去元朗先 完

cls條友

0:24 佢微笑

委屈一下了 迪迪 如果有巴打做樣打佢一拳 何君堯都好大鑊 唔好咁做

點鬧都好， 點做都好
唔好講支那和支聯辦

咁樣做喎你飛會走曬， 槍頭對準十三億中國人 ，運動會散晒

佢咁恐嚇佢反而冇咩機會有事
因為heidi有事一定入佢數

當然heidi自己都要小心

痴撚線，關朱凱廸咩事？喺港台又喺咁逼人跟佢講休漁期，示威者無大台，朱凱廸講咗又有咩用？

用下個腦先講野啦，救人先好唔好？

小隊忍者任務姦難

當年佢選個陣又係有追殺令

秒左

元朗警察歸邊何個邊....朱係有危險GA

都係嗰句
真係會做 就唔會講出嚟

依家朱生有咩頭暈身㷫 都會入何律師數

heidi比人嚇得少咩睇返橫洲果次啦

留意返
佢講生路果陣視線要飄上右上
呢個通常係講大話心虛既表現
即係可能點都會係搵人做野

雖然唔係好覺得朱凱迪會出事
佢一黎係議員, 二黎都係元朗大講咁耐丁權點會無啲料到

由菜園村開始朱凱廸都經常被恐嚇
都唔知第幾次，怕咩？

Lm

何妖依種相，唔會囉
利申，經驗之談，唔識睇相

發夢諗點解唔可俾更多既錢班牛屎佬，佢地都係為錢先做野
(強烈反對咁做!)

推到何妖仆街死

文宣做嘢就夠

細良提醒: 去元朗係反黑。不是光復!!

反黑出師有名，普羅大眾易接受
7·27 循呢個方向加 5大訴求啦

掉轉頭諗 佢講得出黎 會唔會係有恃無恐呢

唔係驚唔驚, 係你己經失智
成日話612己經有人死, 有人死係未報夢比你要入去覆卓呀
你咁樣同共產黨有咩分別呀 又係以武制武
完

直接告何妖恐嚇得唔得？
佢成個痴線佬咁

你試下話斬隻狗 即刻塔你
相信

哦左膠

刑事恐嚇

727 和理優 不入村 不開波 會還拖

帶齊裝備 齊上齊落！

請大家宣傳 ！

行動必須謹慎
請以大局為重
用破壞去宣洩憤怒 係呢一刻絕不理智

有咩問題？

做咩個FEEL咁似劉馬車,我成日形住佢最後會加句,食屎狗!!!

佢自己講埋出來，咁點會夠膽斬。斬Heidi即係入曬自己數。

誓死保護heidi！

反而何妖真係搞左朱迪 香港和理非應該更多人做勇武

弱智真係有樣睇

大家幫幫手推上熱門!!
西上環巴打需要你
[毋忘西上環] 721西上環文宣集合

幫佢做完嘢要坐監著草,仲有人肯做？

有冇安全屋？

好心義士留番條命去保護朱凱迪，好過走去搞港鐵

唔加密？

一直都覺得由執法不公 去到與民為敵

黑警已無合法性可言 如果作無理警權行為抗拒都好合理

斬左先，唔想主動攻擊，比口實人地射實彈

現代做特工點會全包，要既係偽裝，著D非常普通既衫鞋，所以D黑社會最鍾意白底衫牛仔褲白布鞋。

佢都未有錢找數 點會開下一波攻勢

痴線 朱凱迪 心地太好 連黑警都救

但有幾個會有良心 知恩徒報

[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

使鬼咩，虛報 迪士尼放炸彈果單迪士尼都無報警
黑警睇人做野都唔係第一日既事
報定先遲下多一樣野屌黑警而已

錄音！

推 又想殺人

唔主動攻擊都可以保護嘅
727元朗都要保護自己啦
唔比人口實唔等於白白比人打

嘩，直頭係死亡恐嚇。

睇黎你真係當自己打緊機

俾左何君堯揀先咪得囉

段野佢係咪同自己講緊

個墳重緊要過班平民屌佢老母

要求警方保護

報驚報埋喱個恐嚇樓主既垃圾

講d 野講到好劉細良d 陰謀論咁

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

比較好奇想知道朱凱迪背後係乜野人撐
竟然頂得住鄉黑

露面，直播，應該可以拘捕？

幫個on9 仔答埋
第二度既鄉黑囉

其實香港真係要保衛隊

牛屎佬vs左膠

會唔會好似何俊仁咁

唔記得元朗空襲？比人斬緊黑警都唔理你啊

哇 你咁都記得

舊數都未找又搵人做野
Btw好撚恐怖
做人做到咁奸真係等天收

我無野講